謝謝你當天牽我手

感激你欣賞我就夠

可是你現在活得像一條狗

隨年月長大誰變老

-.-

只得你當我小朋友

負皮無挽過抖音(tiktok）

再嘈我屌爆你蘿友！！

在他面前活得像個小丑

快

我睡醒後只想喝喝酒

燃點香煙吃煙頭

若有天生命到盡頭

咁快負皮-.-

你睇你地毒能到呢...

睇睇av化恩仇

交叉冒充多怨仇